世界需要佛法

     人与人的理解真的太难了，即便有心去理解别人也不一定能够理解，何况还有很多人不讲道理，也根本不跟你去讲理解。    但是，以暴易暴是不能的，因为行为已经决定了结果，不管是以什么目的，以不良的行为去达成已经决定了这个行为不会是正确的。如果美国人民是想推广人权那么采用战争的手段肯定是不能达成目的的。    外在的革命永远是暴力的，只会带来怨恨。人跟人的意见不一致跟多的是成见。    去掉成见的方法就是自我的革新，个我的革命。只有自己的成就才能成就世界的未来。要不然永远不会有安宁！